ios有邊個影相app有年月日和時間顯示

唔該

Apps黎？

攞

原生係相簿睇相果到咪有日期時間囉
定你想係張相到撻個日期上去

張相果到

Line Camera
Snapseed 自己打上去

自己打上去洗鬼app咩
原生嗰個都有得文字輸入

咪就係囉

datestamper 可以幫相後加日期時間, 唔洗另儲又可以回復

Gudak

我要佢幫我自動加時間日期喎

iPhone X supported

date camera

既然樓🐷都認同我講咁仲洗乜開post姐 ？

佢認同你句自己打上去洗鬼app咩 而佢宜家先要求影完自動有既app

PROCAM 囉 有得set 日期時間戳章

設定→私隱權→定位服務→相機→使用期間